【台狗】3台灣女嗌逾百壽司留成堆飯 台店長：食到飽提前取消

即時兩岸 2017-07-21 09:11:29 HKT

台灣桃園市一間日式料理店，本周舉辦年度回饋手握壽司吃到飽活動，卻遇3名年輕女顧客，點了百多個手握壽司，只吃掉配料，留下成堆飯糰金字塔。店家詢問原因，女子竟反問：「浪費的定義在哪裏？我們不知道握壽司有白飯呢！」還說：「大不了付100元新台幣（下同‧約26港元）服務費嘛！」店員氣不過拍下照片，輾轉被朋友po上網，引起網友撻伐：「這三個會遭天譴！」

發生客人浪費食物的屋麻一日式料理店，位在桃園市中壢區中美路，去年老闆希望回饋老顧客，首度舉辦為期2天的放題，因食客反應熱烈，今年再度舉辦，活動從周一（17日）起，為期7天，午膳每人418元（約110港元），晚餐每人498元（約130港元），另收加一服務費。

前日中午，3名年輕女子到屋麻一日式料理店狂點餐，總共點了百餘個手握壽司，竟只吃的魚生、蝦子等海鮮，「飯全部堆在一起變一座金字塔！」店家詢問不吃飯原因，她們還理直氣壯反問：「我們不知道握壽司有白飯呢！」還威脅「每個人都去網站評論一顆星」。最後離去時，留下一整盤的三文魚籽手握壽司、捲壽司及魚生。

三名女食客的態度讓店員忍不住拍照發文，感嘆：「所有廚房的師父在處理……最後被這樣糟蹋！」質疑「花錢就是大小姐膩？」網友也紛紛痛批：「真的這3個會遭天譴。」「如果只想吃上面的，去點生魚片不就好了！」「真的好浪費，一定會下地獄！」

員工私下忍不住抱怨，指稱有食客不吃魚生，卻點了一堆手握壽司，要求將魚生煮成火鍋，員工解釋活動期間沒有做熱食，客人竟說：「不提供就給負評！」還有客人吃不完又賴帳，說是店員一直塞給他們，各式麻煩食客真是令人無語。

[img]圖片網址 [/img]

又真係上俾佢果下on9
上完又要玩公審 搞到你嘈我嘈
成個社會都on99

香港果d 寫100碟都係黎1 碟

瘋狂漏單

3條女食,你真係出100碟 ?

好心直接叫刺身啦

咩人會咁做？

傻人

所以香港個d會加句有剩食物會計翻錢

支那人唔食生冷野

得咁少回應既

台灣最美的是人。

台灣有民主 所以浪費食物同蠢都唔係問題

睇相 d壽司劣到一個點

亂鳩咁點原來個客無責任既

店鋪保留最終決定權

台狗係咁垃圾架啦

圖呢

屌你老母呀你老母生得你個不孝子出嚟就預左你俾巴絲屌

自從有農作機器，都無左咩粉粉皆辛苦喇。
商人控制價格浪廢比依度多萬千倍。
咪又係大把人覺得無問題。

台狗=繁體字支那人

救樓主老母

所以話喺華人地方搞放題就會係咁嘅下場，搞得就預左喎

等登玩野唔食都有人撐

台灣人有光環咩

慳你老母錢咩 浪費食物呀廢柴

等睇崇台狗講"香港人都乜乜乜啦"

最美風景是人

舊飯先最好食

圖呢？ 痴撚線架？

佢地選擇扮睇唔到
好失望

根本應該
依啲係好普通管理嚟
自助都叫可以控制出幾多
放題冇，個客點幾百碟你都出嘅，蝕嘅係你鋪頭
日本都有，唔明點解台灣可以冇依個管理常識

WA Diu，好撚過份喎
咁無衣食既，
香港人食淨放題應該都無咁多

同我想像嘅金字塔有d出入

都唔明點解會做得出
就算我自助餐唔會罰錢都唔好意思拎咁多啦
咩人先會覺得冇問題？

其實我都係

原本以為將成堆飯㩒扁砌埋一嚿變四角錐體

樓上d小學雞

眼闊肚窄 仲要咁惡

佢浪費佢仆街就梗，但開得放題要蝕得起

屌好撚難捉摸 有時又瘋狂追單

連登真係好多on9
咁撚樣都話無問題
為左反台 是非都可以唔分
淨係識口開埋口崇台狗 無撚腦

台灣人好興食放題叫到成枱都係但又食唔曬，之前去台北打邊爐枱枱台灣人都係咁。

台狗同大陸人一撚樣

三文魚子都有 百幾蚊好貴咩
間野本身好似唔係放題
係搞感謝祭先有任食
就算你係香港食放題 食到咁嘅樣都有可能比人收附加費啦

美國嗰啲寫明食剩收原價

我係以為一舊舊飯積木咁疊成金字塔

食剩咁多

Taiwan no 1

上次我同d fd 4個人嗌嗌下嗌左8x舊壽司
個侍應都識問一問啦
間鋪見到100碟都唔問一問

竟然冇寫明, 食唔晒逐g稱?

係香港食放題，半個都未黎，寫十碟先有一碟，你就會習慣寫多一倍。d老闆自己痴線先話人姐，我覺得你盡左力去食，比人玩鳩你都無計。

個客唔食左d壽司飯
間鋪就由搞壽司放題變魚生放題
個價錢都唔同la

平夾飽個d寫10碟出10碟
自己小心
貴個d寫多d反正佢無可能來足

呢單係盡力食唔哂咩？
擺明黎搞事啦 咁都好撐

唔慣價錢事 而定係講緊浪費食物
食得哂 叫500碟都比你食
話唔知壽司有飯 邊撚個信
仲要食左咁多碟 比人問先講
唔明點解個個都話老闆驚蝕

根本個老細就計好飯同魚生比例點食都唔會蝕,但你淨食魚生部份就蝕硬。
當然浪費食物係另一個問題
個客無賴來

其實點解要公審？

你如果有寫食唔完要罰錢就無事
佢食淨就罰錢
洗乜理論？

如果無，你憑乜公審人？

佢浪費係事實，但關你乜事？
點左唔食，你一係罰，公乜審？廢柴

個老闆怕蝕就唔出齊咁多舊比你啦
有冇腦架

樓上堆小學雞平時就屌鳩人度縮做埋啲慳水核凸嘢
呢啲事就屌鳩老闆小器

無加條食唔哂收幾錢一件？ 底估左人類

大大聲話人台狗果d
你地唔係以為香港人好好相與下話？
接觸過香港人既都知港客出左名夠西
比少少錢就當正自己VIP, 著數又要攞到盡

無錯